覺唔覺香港人特別鍾意踩香港人？

成龍拎奧斯卡終身成就獎 香港人屌佢賤男
米芝蓮都承認謝霆鋒 香港人笑佢D無謂野
陳偉霆大陸紅到飛起 香港人仲笑緊佢無人識

講事實叫做「踩」？

咁呢d唔係事實咩
有成就唔代表唔可以恥笑個條友

鐘意睇娛樂新聞的都係on9仔

呢個真。

得無知港女、師奶先會追住娛樂版黎睇

攞終身成就同係唔係賤男有衝突